將軍澳有奇怪人

琴日有架警車停左係我屋企樓下好耐 今日又有幾個奇怪男人係我層樓行來行去 唔知咩事 比我見到 又追追腳咁走 唔知咩事 有無手足有同樣情況

錄影自保

樓主快啲搬屋